點解油股咁硬 例如Exxon 仲可以升？

油股完全唔跟油價的嗎
求教

來貨平左

煉油成本我同意
但其實賣價應該都一樣跌

同埋如果咁講
咪油價越跌 油股越升？
唔多合理？！

點解賣價要跟成本跌

你講緊香港果班奸商？

因為成品油/燃料油一樣有交易平台
有市價
會跟跌囉

真係獨市咩

除左最出名個d bp chervon 都仲有glencore vitol etc

求教

你望下油站個價就明

入油有無平到？

香港特別戇鳩姐

不過我同意的確可能係採購成本跌勁多
賣價只係象徵性咁跌番

但如果咁講 油價越低 油股越好
都係唔多合理吧

冇本生利 , 有對沖

我估係因為依家股價入面應該有資產嘅價錢
之前跌得咁金 乜柒油價跌福都跌晒
所謂爛船都有三分釘 啲人都會覺得油公司可以藉住之前嘅資產再之後重新再嚟
正如好似之前美股升咗一星期 啲人就係因為覺得會有V型反彈先會咁嘅姐
所以一日過班撚屌未投降 都係跌唔到 死心啦

你估埃克森美孚真係淨係得esso油站
佢仲有開採、油管、煉油、化工服務
總之想投資能源業又想穩陣，買xom好過買乜柒oxy、3175

係
major 既龍頭都係上中下游都有參與

但我只係好奇 油價插到咁
exxon 都可以咁撚硬

咁係咪油價大升個時又唔跟？

pish

50年全中國電動化不是夢

oxy同佢哋同一樣嚟